無端端收到通知有其他會員開po，但我無追蹤佢哋

請跟進

係有bug，唔好意思
暫時停左追蹤中用戶通知